小妹想轉個造型 邊度可以買到假髮?

平日短髮 出街就想有長頭髮似返女仔
點搞

哎呀
開錯CC台

咁D狗公認唔到你囉